澳門娛樂場所重開 規定人與人之間距離不少於一米

澳門今日（3/2）重開酒吧、卡拉OK等娛樂場所。不過，還是得遵守四大防疫規則，包括接待客人數量，須比原接客量少一半、人與人之間距離不少於一米、員工及顧客時刻戴口罩、拒絕發燒及有呼吸道病徵者入場。

澳門新冠病毒感染應變協調中心27日表示，目前已23日無新增病例，且鄰近的廣東與珠海疫情減緩，因此今起，所有公共部門恢復正常辦公及對外服務，而部分娛樂場所及補習班同時恢復營運。

不過協調中心要求，在娛樂場所工作的員工仍須戴口罩、接待客人數量須比原來客量減一半、每名進入場所客人之間的距離1米或以上，進入這些場所時亦要填寫衛生局的健康聲明等要求。

為了遏制疫情，澳門娛樂場所5日凌晨零時起臨時關閉，包括戲院、劇院、室內遊樂場、遊戲機中心、蒸氣浴室、美容院、健身房和卡拉OK等。賭場臨時關閉令已於2月20日解除。（大陸中心／綜合外電報導）

咁mandy仲可唔可以坐係洗米上面？

可以，只要頂起佢超過一米

係咪倒轉左

唔係分左手咩？

要拎間尺出黎度？

夜總會點一米距離？

碌鳩要1米長先有得屌閪

我連入場嘅資格都冇

如果過左界係要咪要好似讀小學果啲咁，兩張台中間放本書，一過左界就要話俾老師知？